我们一直在叫学生戴上口罩，嗓子都沙哑了。 国会议员和居民敦促华盛顿特区教育高层领导增加考试、透明度和虚拟学习|Perry Stein | 2021年9月22日|华盛顿邮报 
 “这是一场伟大的全能比赛，”马丁内斯说，他的声音低沉而嘶哑，因为他对康罗伊大喊大叫。 2021年5月20日，全国队以坚韧的4-3战胜小熊队，结束了漫长的一天 
 晚上，我们和成群结队的当地人一起在小镇的冬季狂欢节火炬游行上大声喊哑了嗓子。在那里，一名男子在数千盏LED灯的照耀下拉着一辆燃烧的雪橇从滑雪跳台上下来，穿过一个燃烧的铁环。 为什么以及如何计划下一季史诗般的滑雪之旅|瑞秋·沃克| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 他们组织、哄骗、解释、游行，直到声音嘶哑、双脚麻木。 权力结构转变的声音|罗宾·吉夫汉| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 他用嘶哑无力的声音告诉四分卫马修·斯塔福德他不能说话。 狮子队中锋格林·a·希尔在与包装工队的比赛中喉咙受伤后被建议不要说话